lin毛有咩存在意義？

肚臍毛 胸毛都勉強可以叫增加男子氣概
lin毛真係得個柒字

屎眼毛呢

千萬不要......

跑開步你就知
有效阻擋磨Lin衫
要以下呢個級數

番叮Lin毛

我左lin6條 右lin4條

犯咗國安犯

遮lin用

r.i.p

真 之前睇過幅圖啲人跑馬拉松跑到2粒lin流晒血😂😂😂

存在一定要有意義既咩
你都存在緊啦

拉

防止lin頭凍甩

有知音人